大家去大館參觀有無覺得.........

有日去左大館參觀
佢可以參觀D監倉
排隊入去....
入到去見到好多人好開心咁入每一個人倉睇同影相
咁我又入一個睇下
一入到去有種感迫感同勁唔舒服
入左去一、兩秒我要即刻跳返出黎
大家有無咁既感覺？

前世衰咩入去??

唔知呀

咁你再前世做錯咩野要做兩世香港人

水皮！